3日後就831，點解熱門一個post都冇

831又係關鍵一戰，點解文宣咁少？屌你班香港人訓一較好似乜都唔記得晒咁。要煲大番爆眼，骨折，除晒衫搜身，濫捕，麗晶有家歸不得呀唔該大家。831我要400萬人行出黎呀屌！

自推10下

9

8

7

6

5

4

3

2

1

夜晚十點嗌口號時嗌埋呀！！

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

831 901

612 721 811

幫手推下啦

push

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

幫推